有冇遇過身邊有friend好鐘意跟風

如題
我食咩你又跟住去買
影相style又跟埋
我買啲乜你又買
屌我做乜你都跟住
係咪咁撚on99？？？？
小學雞？

跪求點樣stop佢而不失霸氣

shock therapy

白撚痴
唔好咁自大啦
呢個世界得你做呀？
你邊位呀？
你估你美國總統呀？

反而係身邊幾個朋友好鐘意做埋同一樣嘢
踩板 擴耳 跟住紋身 etcetc 都唔知做乜撚

做唔到

講事實姐

有人跟你有咩唔好
再講你咪又係跟人

樓主中學雞？
中學先會咁在意啲無謂園，大啲你就明冇所謂，因為人地唔會跟到你，只係copycat